[
    {
        "number": "Frage 411",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Saarland?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "4"
    },
    {
        "number": "Frage 412",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welches ist ein Landkreis im Saarland?",
        "answerA": "Demmin",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Neunkirchen",
        "answerD": "Rhein-Sieg-Kreis",
        "correctAnswer": "Neunkirchen"
    },
    {
        "number": "Frage 413",
        "category": "Saarland",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag des Saarlandes gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 414",
        "category": "Saarland",
        "question": "Ab welchem Alter darf man im Saarland bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "18"
    },
    {
        "number": "Frage 415",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge des Saarlandes?",
        "answerA": "weiß-blau",
        "answerB": "schwarz-rot-gold",
        "answerC": "schwarz-gelb",
        "answerD": "grün-weiß-rot",
        "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
    },
    {
        "number": "Frage 416",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge des Saarlandes?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerC": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerD": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },

    {
        "number": "Frage 417",
        "category": "Saarland",
        "question": "Die Landeshauptstadt des Saarlandes heißt …",
        "answerA": "Neunkirchen.",
        "answerB": "Homburg.",
        "answerC": "Saarbrücken.",
        "answerD": "Völklingen.",
        "correctAnswer": "Saarbrücken."
    },
    {
        "number": "Frage 418",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welches Bundesland ist das Saarland?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "2"
    },
    {
        "number": "Frage 419",
        "category": "Saarland",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Saarlandes?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 420",
        "category": "Saarland",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat das Saarland nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]